【有圖】支那人眼中嘅721

一向只係睇，好少post，但今次都忍唔住
比人亂寫實在睇唔過眼

接住個d 可以睇source

Source:

祖你老母！

其實幾好, 佢地報多D只係俾人知佢無面之嘛, 你駛乜同佢擔心